[全季結果速報]朱千雪蟬聯聯賽冠軍 攜手李佳芯苟芸慧晉身來季環冠盃分組賽

多謝大家呢季以黎既支持,超聯已經煞科啦

朱千雪雖然煞科戰比李佳芯打破不敗身,但依然以三分之差達成左聯賽兩連霸,恭喜
頭三名朱千雪 李佳芯 苟芸慧晉身環冠盃分組賽
第四名既謝安琪就要參加附加賽

至於降班方面,暫時黎講簡淑兒已經foul左,所以佢降落去冠聯果個位有可能係喺18-19季度提名新女神程序裏面空降一個新既入去,又或者由甲組果度再升多個
另外趙慧珊都因為太低分而要接受稍後既清算大會查核,由會員投票決定佢係降班定係要完全淘汰

今季正式賽事唔計一陣甲乙組煞科戰,其餘都係得返啲升班附加賽既啫,不過都好重要架,所以大家都可以支持下

冠聯附加賽 4強
首回合
24-5 (7)鄧麗欣vs岑麗香(4)
25-5 (6)袁澧林vs陳嘉寶(5)

次回合
29-5 (4)岑麗香vs鄧麗欣(7)
30-5 (5)陳嘉寶vs袁澧林(6)

決賽 6月2日 凌晨

簡淑兒直接離開所有聯賽？

千雪

係

又會係取消參賽資格既
我以為簡兒會跌返落冠軍嗰組

0分會foul
場場全部輸晒點留得低
另外1-14分都有機會淘汰架

噢 仲以為佢仲有一線生機添
BTW 謝謝你

提名佢入乙組重新開始

被淘汰既會禁賽一季

仲有乙組自然出局既都係